覺唔覺手機用英文介面既人好扮野同做作？

以為自己係鬼佬咩

只係d中文字型唔靚。同埋入到setting睇唔明佢講嘜9。
所以唯帶用英文。

有同事用日文 即刻推左一堆野比佢做

iphone唔用英文會有簡體

我都有同事用日文, 輸入法都用日文。

佢話自己係日本留學, 慣左用日文版面好多年, 同埋打機方便d.

通常用日文os經常有意無意 cap圖比人 引人話乜你用日文架

咁你覺唔覺得打字中英夾雜嗰啲人好造作
以為自己混血兒咩

用咩文關你撚事咩

覺唔覺得連人哋手機用咩語言介面嘅人好八掛同煩膠？

如果係相機用英文介面呢

覺

利申用德文

手你老母機 見一次屌一次

Diu, no english

Android唔用英文用唔到Google Assistant 😞

德文啲字長到
Einstellungen

英文search野都易啲 a-z

習慣打字搵軟件既，英文真係快 d

我用韓文

你英文屎咋?

Hi快啲黎屌我啦

呢個額外再設定

打英文 你外國人呀？

自己係文盲仲話人地做作

反而用英文既各位係用英定美式

中英冇所謂
但用日文一定係死毒撚

android機轉英文會有google assistant

美式

個人習慣, 冇乜所謂,
不過香港人都係用番母語 繁中.

英啦

用簡體中文，好親切，同胞們組裝架

又loop...
悶唔悶呀你

বিষ্ঠা তাই খাওয়া

用過一排德文
係game 打字個陣
個確認隻字太長會按唔到 （傳說對決）
跟著轉返中文

好多台灣apps 預你中英文
點估到你轉其他語言

以前成日反大陸飲酒, D狗撚成日借電話, 我教左英文之後就算ICON一樣D人都會好似傻閪咁定左型, 之後就教英文防借機比人用

真心有用
d 撚樣借我部機玩左一陣就唔想玩, 好似有毒咁掉返俾我。

美式
始終係美國佬既系統, 會好d

用英文關你鬼事咩，唔係你用咪得囉
利申： 我係英文

其實啲英文好淺

用日文嗰啲香港人真係見親100個100個都係毒撚

做作就做作扮乜尻

渣㗎

我用阿拉伯文
الله أكبر

60887605

english (uk)